十二星座正氣活動谷再招生

我地個谷踢左一批潛水人後，再招收新人
男女比例接近1:1，唔洗驚無野好講
我地搞過BBQ、唱K、吉邊、放題......數之不盡活動
黎緊仲會陸續有黎
只要唔係收兵、唔係搵食，真心想谷聚識朋友/結良緣
就唔好諗啦，請即填好以下表格，等人叫你入冊

無蛇夫座

冇關愛座

照入囉

我讓比你

垃圾濫交group😱😱死得!!!

推推推

討論星座真開心哦

你真識貨

推

Filled
Please add

肯定係咁啦

推推